泛民內部呢期係咪爭緊做局長

發生咁多事連鳩做都唔做🙄🙄🙄

蓋清你會唔會做呀